仆街！香港2月8前玩撚完

我有個朋友呀媽係做保險而且藍到裂開
佢本人就係做內地客群為主
咁今日我朋友就同我講
佢呀媽表示依幾日上面會有好多人趕被隔離前衝落黎香港
因為香港醫療系統比較好而且內地既醫療負荷接近爆煲
所以就黎香港有更好既醫療服務
佢仲話今日先有個發緊燒既
食左退燒藥衝鳩左落黎

利申如果朋友老母係認真嘅都幾撚恐怖

但邊有人咁撚白癡同人講我之後幾日會隔離班播毒者架！係就安排好即日講完即日做啦屌佢老未！啲人咪趁早擁鳩晒落黎？
關又唔閪封仲要整埋d垃圾安排！
好想香港有個類似特朗普既特首
俾我地為香港努力既香港人擁有香港人優先
唉好撚灰

依家仲落得黎既大部分都係拎香港身分證既中國人

快d攬炒

係蝗蟲

所以啲鋪頭只比身分證既人先比買口罩根本嘥氣

根本就要香港人優先呀！
我地辛苦建立返嚟嘅嘢成日都俾人搶走